新技能解鎖？？勇武戰術討論mon post狗勿入

經過四個月，傘陣我相信大家都唔陌生，但大家有無諗過一個比傘陣更好用嘅盾？？

以下係小弟突發奇想嘅諗法：

就係360度完美防禦波波球

如果用呢個做盾上前線 佢圓型充氣嘅設計 應該可以充分卸開 海綿彈 同布袋彈嘅力

同時你又可以繼續推進

加上個波體積大 後面嘅手足 又可以哩埋係個後面一齊推

魔法師 又可以有掩體 放魔法

如果你話走個陣唔方便

你又可以縮起隻腳，變成個波碌走，班狗成身gear咁重， 一定跑唔嬴你。

再唔係打近戰，又可以一野撞9開佢，佢支警棍又打你唔入。

如果成班前線 ,一人一個 一齊推進,我相信咩狗都要收皮。

同埋佢攜帶方便，走同去個程放氣，之後再即場充氣，就算你去個陣被狗搜身嗰陣都鋤你唔入。可以話係居家旅行，發夢必備。

光復香港 時代革命

自推（1/10）

cls

ON9 你行到再講

沒有更弱智唔割唔割

自推（2/10）

mon post狗係咪驚咗 唔敢推po

on9 得個衝字？

鳩少陣啦屌你

推啊頂

自推（3/10）

分唔出假膠還是真心

.....樓主有心了

點解行唔到 下面有得伸隻腳出嚟 行

點都好過你傘陣慢慢推啦

衝去比人拉

on9
拉

🤣🤣笑死我，拘捕你都有困難

拉都有困難

等陣俾啲畜龍當你波咁踢

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

都話佢一近身 ，直接撞9佢。

你認真出post我認真答你
1.你失平衡訓左地好難企翻起身
2.你衝到過去，班狗左右割一刀，慢慢拉你都唔遲
3.毫毛攻擊性可言

出黎抗爭唔係玩架...小朋友
琴晚油麻地見到個初中中學生，係班狗面前開youtube跳舞，真係睇到眼火爆

呢位手足有見地，只要你縮入去，佢真係連拉都拉唔到你。

簡直係最強防衛

拎刀割你個波一刀就收你皮啦，你當你個波係鋁合金咩

弱智。

跌低左就起唔返身

1.要練下蜈蚣彈。
2.沒見過班狗出刀。
3.用嚟代替傘陣，主要用嚟做盾。

黐線點支煙已經攪撚掂你邊度都唔駛去

痴線佬已fc

CLS

Cls 好好笑

班狗得碌棍，就算佢打個波 ，佢嘅力只會反彈落返佢個到。

簡直係完美防禦

你火機沒拿到出嚟個下， 你已經比我撞開咗啦。

不如查到自己成身油
等d狗捉唔實你
你可以用佢玩摔角

示意圖

但都擋唔到海綿彈同布袋彈。

實際啲啦 ching

Diu CLS

你就係狗

講咁耐都沒有人真係完全破到

會唔會一槍打爆

實彈射擊

你實彈 傘陣都穿啦

現家係用佢取代傘陣呀

留名

留名班狗拎黎做最新型gear

軍神樓主，推推

現家唔係單打單

現家係用嚟推進用。

到差唔多距離個陣，手足都可以一野踢個波上去， 壓住佢地做先手。

推!! 樓主好醒

即係咁？

真心 仲有無人出招

到現家都仲係無法破解

樓主天才呀第一張圖個足球仲可以用衝力射球
高速向前射好大威力
不過射失可能會射左去月球
到時月球大爆炸

件野仲可以收埋對腳自己變埋波
超級建議樓主咁著
到時你想去邊區
其他巴打都可以一腳斬你去

你估衝衝子真係衝衝子咩

Diu

點解我會睇晒

樓主曲到圓

點解個個都話膠

但又無人駁到

笑下咪幾好。唔好咁negative先得架

手足俾你害撚死

笑左有腹肌

唔著係身，整個波係高空位置dum個去可能work過自己著上身

點樣害死？

點都好過傘陣啦

笑左 如果樓主係認真嘅都係收翻埋啦

笑下咪幾好囉

一打就爆，建議XD Design Bobby Original，或者個袋後面有行李gip個fix果D袋。可以迅速deploy做盾

on9

先不論布袋橡膠射唔射得入
但對面係會出散彈同真槍⋯

有玩過就知work
依d 波個料厚到仆街
同埋因為佢係圓面
D 彈好撚"射" 到d 彈個力
唯一問題係滅唔撚到tg 同埋要驚d 滾熱辣tg會辣爆

現家係討論緊佢比傘陣好

你出真槍同散彈，咩都擋唔住啦。

如果其他方面嘅話，性能真係屌打傘陣

整係識屌 但又駁唔到

你都ON99